is life worth living?

who do you think, brothers and sisters?

5g==

boobs

Under what context? Or life is just not worthy enough to exist?

no

First of all, do you even exist?

朋友 有冇抑鬱症？

Life is worth living if you live it worthwhile.